今日生日想乞句生日快樂

又大一年啦

樓主 生日快樂

多謝你呀

生日快樂

生日快樂🎂🎁🎉🎈🎂

Happy birthday😚😚😚😚😚😚😚

壽辰快樂

delay no more

其實接近死亡又近左一年

見你濕濕地
是但同你講句生日快樂啦